召喚悠二

炒底板,成部換啦

又係悠二水魚死貨list

你得㗎 努力吓就免費幫你成部升級

睇唔到
黃店 不割

上到去檢查又冇事
返到屋企用先有事

450W牛，即刻跛底板
諗定新年換機巴打

免費升級換機

死藍屍 中傷我地黃店

一係板
一係RAM

都三年就成部換喇

Amd 即刻跛板 no data 用左兩年先炒 你執到啦

Intel 用左7年都好地地
試一部amd 兩年就有暗病

保養兩三年咩
上到黎要人答你問題唔該都冇聲
大佬阿,人地要做生意搵食架,開善堂咩

定係你想講佢收左你檢查費但就咁一句檢查唔到就hea走你?

拍下片幫忙描述番你遇到既情況咪得。。。。

2021油耳第一擊
今次送咩補數

咪癲啦大佬...
你1600黎,2-3年前既野黎...
網店都係CUSTOM鋪,真係特登留張A320/B350/X370幫你試咩...
神早包膠砌哂畀D傻仔啦

拍條片上黎睇下

B450都用到1600, 大把現貨
利申用緊

姻緣定因怨
兩者分別好大下...

老實講
真係好難CHECK
我早幾年係悠二到砌 又係AMD R5 1600
砌完幾個月就成日打打下機自動卡死畫面無哂反應之後要強制REBOOT先得
我自己捧過上去2,3次 佢地都換過零件試 燒過機都係無野
但我次次拎到返屋企玩無耐都係咁
sofar都係係佢果到一次都check唔到個問題
只不過我用電話錄低左果時打機點樣死機法比佢睇
後尾成部機都差唔多換過哂 係差cpu 但果時1600已經停哂產
佢免費換左粒2600比我 之後就咩事都無發生過了

要$架...

認真，咁搵邊間好

幾時都話電腦嘢應該親力親為好過畀人搞
一有咩麻煩又要抬嚟抬去麻鬼煩
自己打開機箱十零分鐘乜都搞掂啦

有啲嘢明明自己學咗可以終生受用又懶又誅多理由唔想煩畀錢人搞咪搞到家下咁企咗喺度又哂時間又哂錢

條傻閪撚識咩
1600淨係用到初代板都講得出

根本amd係垃圾
呢幾年咁多人用

好快一堆人開呢類post

年少無知用過amd 一次
以成電腦間中hang機係正常

曾經試過係咁
之後過左排個HDD就GG

小問題就得啫
而家咁冇零件點試

買多個火牛,CPU咪得囉係連登講野唔洗負責架

所以乜都唔識又唔學，但又死都要砌機懶型，唔買廠機，呢d人就最麻煩

想像下，以前親戚搵你砌機，然後要終身保養就係on9

香港做砌機生意係有得做，不過唔可以free lunch，一定寫明收費，唔好俾d濕9上來問兩問，就老奉要答你

利申：雖然我都唔鍾意呢間，不過又見有濕9唔識砌機又唔學，又要上來申手黨，就忍唔住屌下

推

連登保

保唔保唔係問題
最大問題係開間鋪砌機，連搵問題都唔識真係好哪個。。。一係唔休做理0你既態度，一係真心無料到尻水人砌乜砌物過左骨就算

好在我自己diy同老閪都叫人去返黃金se或t記